# Построение графика полёта тела, брошенного под углом горизонта
Обучающий модуль для экосистемы IMARD.

## Описание
Модуль для обучения построению графика зависимости полёта от времени тела, брошенного под углом горизонта

Материалы модуля приналежат следующим областям знаний:
- физика
- механика

## Работа с модулем
Вы можете писать свой модуль прямо в файл `module.md`, используя разметку Markdown и компоненты, доступные в репозитории IMARD.

### Просмотр изменений
Используйте консольную команду:
```bash
imard server
```
чтобы посмотреть, как ваш модуль будет выглядеть в системе. Сервер использует порт 4000 по умолчанию

### Установка новых компонентов
Установить новые компоненты из репозитория IMARD можно с помощью команды:
```bash
imard install new-component
```
где `new-component` - стаб желаемого компонента.
